轉按回贈問題

過左罰息期係咪一定要轉按先有回贈？留返喺本身間銀行會唔會都有回贈？

轉嚟轉去好似好麻煩

加按

唔需要加按，而且都冇乜空間加按

早兩年聽過部分銀行可以原行review mortgage plan, rebate少過轉按，但唔洗上律師樓

利申：聽過中銀有，不過無求證過

唔知Citi同ICBC有冇呢？遲下打去問下先

上年上按時Citi ,話答佢嘅話，2年之後到期搵返佢會比優惠我。。唔知堅定流
佢都話2年我應該轉唔到按 因為未甩按保，除非升左好多

Citi有，不過回贈得0.x%，如果個新plan息貴就唔抵

我HSBC 按都就到期
都諗緊應該點..

病夫冇得自己做番原銀行轉按

ICBC留返喺度無回贈

跑步有冇？就夠2年🤔🤔

我都想知

我覺得都係睇 loan size 同競爭對手回到幾多
如果連律師費都唔夠俾，佢睇死你唔會轉就冇乜誘因俾錢你洗